CMHK家居寬頻 求意見

有無人用緊中移plan
見佢1000Mbps都係$138

on9 HKBN 100Mbps $139,
黎緊續仲話要加到$169

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費